有無人法國Twice入面子瑜淨係同志效比較夾? 🤔

睇綜藝如果子瑜拍其他成員嘅話可以完全唔講野🤔

樓主觀察入微, 長知識了

佢綜藝成碌木咁都唔知啲人鍾意啲乜

咁靚女仲使乜做反應

靚女人成碌木都係靚女

法國Twice TV/其他節目子瑜同多腎一要pair埋一齊
氣氛就會好老尷🤔 性格差太遠🤔